任何藍變黃都係好事，就算係做樣都得，但係要有野睇唔可以得把口(文極長)

想講好多野，但係因為P牌，所以唯有係一個PO內講完
主要想講:
1. 接受藍轉黃/藍扮黃嘅思維(個人意見)
2. 如何用最簡單方法分辨可唔可以幫襯

第一點：接受藍轉黃/藍扮黃嘅思維
狗嘅暴行而家好多好多人都睇唔過眼
好多人係因為見到721，831呢種恐怖襲擊
先至由藍轉黃，又或者係由港豬轉黃
咁如果假設一個人，佢係721前講左支持警察嘅野，721之後屌狗呢？
呢種好明顯係因為721呢件事令到佢轉變左，佢係藍轉黃，而唔係咩扮黃

至於佢點解轉變，原因可以有好多
我住深藍區，識有人係因為721變黃，有人831變黃
有老野831過左都係藍，但係見到呀婆跪係到比狗推落地之後變左深黃
點解轉變係好難講，總知一樣超越左佢接受範圍嘅野出現左，佢就忽然會轉變
頭先見到個PO:
點解大家都覺得呢位呀叔好? 睇得出佢係呢場運動前都係港豬
就係因為佢轉變左，同理亦都可以應用係店主身上

至於藍扮黃，就姐係明明店主到目前都仲係撐警
但就扮哂支持運動咁樣，引港人幫襯。
事實上呢樣野係值得支持
因為我地唔係神，冇可能睇穿店主唸乜野
以第三者角度，只可以睇得出佢係黃
而佢亦都係一個榜樣，做比D藍絲睇
拿，而家你擺明撐運動屌政府嘅，咁就有生意
想搵錢？屌政府囉
假設佢真係藍扮黃，佢嘅事就會被傳出去
更多藍會扮黃
到時就會成個場都係黃

第二點：如何用最簡單方法分辨可唔可以幫襯
兩隻字：宣傳，總知有宣傳支援示威嘅，幫襯
唔好講咩店長唸乜，店員唸乜
我地唔係神，唔知佢地實際上點唸
總知：間鋪有宣傳示威嘅，幫襯
例如：有文宣，或者有播榮光，或者有連儂牆，或者有紙屌狗
我要直接見到或者聽到
唔好同我講間店店主係黃，但係成間鋪連張文宣都冇，我係唔會信

相反，幫襯嘅密度同力度，最好同佢嘅支持度成正比
例如一間野得文宣就是但得閒買一兩次
但係另一間有文宣又播榮光，仲要得閒鳩叫口號，一定係瘋狂制裁
要有實實在在嘅支持，我要睇到聽到，唔要得把口支持
呢樣正正就係做到我想講
總知撐示威有生意，撐警拍烏鷹出現
想搵錢？屌政府囉
藍絲冇腦架，間鋪冇文宣但係有人幫襯，佢唔會知點解
間鋪文宣愈多，就愈多人幫襯，佢就會明點解，ＯＫ？

同意唔該幫手推推
我P牌推唔到

有冇人幫手推

幫你

THANKS

推

大J單野
已經搞到太複雜
直接D 叫大J呀哥貼到成間鋪都係文宣
唔係就唔幫襯
我自7,8月開始都睇緊大J
但係J大呀哥間野
我真係不了

宣傳
周圍都係黑警死全家

p

push

「幫襯嘅密度同力度，最好同佢嘅支持度成正比」

除非真係實質幫助黑警，
否則我覺得都係罷買就算。
最多裝飾，未到要裝修。
唔值得冒咁大風險裝修。

up

我地先係人多果邊 佢地係少數派

中途轉駄都係扮野
6月個陣係藍就係藍 黃就係黃
冇得改

罷買真係基本

721 831 真係影響左好多人
唔好忽視佢地
一定要connect哂佢地
人愈多愈易贏

我覺得我哋要喺社會上,廣泛地
定義咩喺黃店。

一喺就快啲成立黃店公會,
由大家去定義黃店,及定立規章
,有得scan QR code貼紙,連上公會認證

公會高透明店,定期向公眾匯報,
以防偽黃

(區議員請入)其實少數族裔都係票源

其實除左增加票源,我更加想幫佢地融入香港社會同幫佢地上流,而且有手足亦係南亞人

我發覺少數族裔有兩個問題:
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

所以我建議:
1.文宣方面:如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞人,令佢地變黃絲
2.義務中文/廣東話教學:包括學生和成年人,等佢地可以便宜/免費學習中文(廣東華應該識?),幫助融入華人社會,從而改善學業,工作,可以搵相關組織協助(融樂會?)
3.多接觸佢地:理解佢地需要,難處,但要小心,要有防人之心,唔好單拖去,因為唔係全部係好人
4.youtube:搜尋少數族裔就有相關影片

呢d野係需要有人起頭做同有渠道加入
我非常同意做呢樣野

但係如果店主單方面想加入黃色經濟圈
貼文宣同播榮光
絕對係最有效同直接嘅做法

行過唔知係藍定黃嘅店
可以大大聲話，呢間店冇文宣，唔知係黃定藍，唔幫襯住
佢地會識做

無所謂，各人有各人觀點。
個人分類層級會係咁：
含糊不清就必然罷買；
口頭撐警就裝飾理論；
實質撐警先搵人裝修。

反擊力度同佢對黑警支持成正比。

幫推

agger 黃色經濟圈唔係黃色批鬥圈

求幫推

cant pish

越多黃越好
藍店要扮黃無問題，要扮就扮足一世唔好比人發現

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

同意 最直接係貼唔做黑警生意

香港金總終於接受網上會員申請啦

轉黃可以
扮黃唔可以

支持佢地扮黃,但幫襯就不了

唔同意一定要有文宣
因為一set標準要有，就會俾人批鬥點解得一張點解冇某張
我覺得冇明確撐警已經可以，但唔使幫佢宣傳叫人懲罰

同意接受藍轉黃
要令黃變主流，等扮黃既要扮一世

TUI

冇錯就係要迫扮黃係要扮一世

呃人呃到自己都呃埋最好

扮黃扮到你睇唔出
你就唔知佢扮黃
先藍後黃唔算扮黃，只當藍轉黃，值得支持

先黃後藍一律當扮黃，唔可以接受

Push

我覺得都係，推樓主

大家集思廣益點樣令黃色經濟圈擴大

tui

做大咗個餅先，先搞掂深藍店，兇到淺藍轉軚，個圈夠大有影響力至迫商家/政府做嘢，現階段捉嚟捉去又分級未有必要住